[求救]藍芽耳機聽唔到語音程式

上youtube聽歌既時候冇問題
但一用discord呢d程式
就會立即咩聲都聽唔到
連youtube既播歌聲都冇埋
想問點解決 用緊beatsX

win10